[劇透慎入] Endgame問題

如果Thanos啪手指果陣我坐緊交通工具
司機被消失左，我冇消失到
但因為司機消失左而炒車、船、機死左
咁我會唔會係五年後番番黎？

no

有呀 但顧咗你自己先啦 炒車啦

問會唔會，你答有呀
其實巴打想表達咩？

唔會
唔係直接因啪手指而消失

sor 睇錯咗你問個司機會唔會返嚟
原來係你
你唔會呀

問下Ironman 得佢先知

咁我會寧願消失

. . .

咁如果係個機師，佢消失，架機爆炸沉落海，佢會係海底出現返，定好似動作game咁，係最近既地面check point出現返?

唔會